依加仲有冇人可以起人底？

我想問下依加仲有冇人可以起人底？
我有個個人嘅電話、姓氏

男朋友個小三😡😡😡

有,你比我幫你起

可以
我以前係高登起底組

認真嘅？

我認真架喎

呃你做咩
以前我專起娘娘底

小你老母三番去we7同班支那閪圍爐啦

下。。。。 咁第三者囉講。。。。

小你老母三
二奶呀
翻香土啦

下乜撚野?
支那就係將D用字滲入香港本土用字入面,潛而默化令人跟番支那個套
講就講二奶/契家婆啦

樓主唔係靚女

小乜撚嘢三
飲強國奶粉大？

算啦 你條仔都衰嘅 個第三者反而幫你睇得出條仔有幾賤 我自己都有啲想多謝個狗公幫我睇到ex嘅本性

屌你老母抵撚死

可以！可交換tg
你先試下google搵佢個名
加佢電話睇佢icon，再係佢男朋友ig搵有無依個人

又啱嘅😞😞

我得佢個姓氏 電話號碼有 但冇wts icon tg都冇
個女仔試過比icon我睇 張icon係我男朋友

我男朋友冇add ig fb

要唔要交換Tg討論

好呀

好呀 😍

yumi008 , add me

冇嘅？